不斷選舉 街頭抗爭全部無曬

大家覺得鬼唔鬼
選舉原來可以咁樣維穩
多謝立法會選舉 多謝進攻功能組別
然後手足白白送頭
多謝立法會 多謝泛民
我地所有抗爭聲音都被掩蓋了
多謝

你盲撚左
今日兩場
你去咗未

全部冇晒？
而且主因點睇都係武肺，唔係選舉啦吓話

同步進行中

只係因為疫情少人
兩樣有咩對立

好明顯係盲撚左

上個星期都好撚爆喇